覺唔覺未拍過拖既人好慘

覺，同齡既十有九個都拍緊或者有囡瞹昧緊

唔覺
拍拖好浪費時間

覺
尤其又到聖誕

唔覺
當全程投入於興趣,
拍唔拍有咩所謂?

真
人生有樣野可以全程投入先係最幸福

拖拍一次好啦
散左都係ONS/搵SP多

唔覺 唔想就唔想拍
為拍而拍 好快散

我身邊舊同學 朋友十幾個男都拍晒拖
得我重係a0
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂
而我就肥柒矮毒窮醜
160
似陳同佳
搵9k

Lonely christmas

我都想識個女仔做朋友
一年後覺得適合再追

其實係關年尾事,咁o岩西方人嘅聖誕又o係年尾o者

還好啦
我覺得拍拖真係搵嘢嚟搞9自己

「佢令我全程投入」
有聲

160 陳同佳...
Ching我會幫你祈禱的

試過同女仔表白
佢話
你死心啦
你咁樣衰
就算全世界得返你一個男人
我寧願同性戀都唔會同你一齊

真係唔覺
但咁講又俾人話你死撐